劉細良係鬼！梁天琦VS劉細良

借ACC

梁天琦
個去公職：2016年立法會補選高票落選
2016年立法會換屆選舉大熱被DQ
生活狀況：6年冤獄，粗茶淡飯
為香港民主、本土貢獻：主張本土而被DQ
發起2016年年初一旺角的抗爭而陷入冤獄

劉細良
個去公職：2006年中央政策組全職顧問
2011 年曾蔭權文膽
2012 非官守太平紳士
如此背景，連泛民都普遍認為佢投共，只有范國威、陶君行之流為伍
生活狀況：日日同陶君行、游青源飲紅酒

為香港民主貢獻？：屈毛抹黑，受害人包括一眾本土勇武衝衝仔、杜汶澤、黃毓民、鄭家富
冷氣軍師，不停鼓吹散水

你搵呢條劉細良同梁天琦比？

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼
鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼
鬼鬼鬼

分化五毛，負評，別推貼。

Nic Chung
1 小時
DQ 個陣就唔數埋天琦、梁游，而家要收割就拎天琦封信黎講？我同你地至死方休呀，搞死你地先再理政府都仲得呀。搞清楚呀，不割蓆係我地對前線做咩都不割蓆，唔係比你班收割撚指指點點都唔屌你老母呀。

再掩掩揚揚，我呢度專門招呼你班仆街冚家鏟

P牌仔又想帶風向?

洗版分化post勿推

你講尋日吹奏劉細良個P 牌呀？

如果提返係邊個撥行捉鬼論，劉細良絕對係一大陀手，5年來，泛本土感受至深。

受城寨、花生台種種誣陷、屈辱，永不忘記。

邊個批評販民邊個就係鬼係三毛係分化撚！！！！